有冇人想討論牙齒健康

有冇人想討論牙齒健康

面樣衰可以化妝 牙可以點

有用？ 你講美白個d?

之前睇牙醫講過要少食香口膠 堅果
牙膏唔好用美白成份

係啊 要用冇糖香口膠？

同埋其實白 定 黃 係咪天生

成日牙好黃

係咪天生

係 天生有啲人牙黃啲 就算洗完牙都係唔會變白

上次洗牙牙醫講的

洗牙好似唔關白黃事

所以咪話白定係黃係天生

有冇咩技巧

牙線真係好有用

每半年洗一次牙

堅係要用牙逢擦，否則牙週病好煩。

我用牙刷好難就力度 成日都太大力刷
諗住轉電動有sensor 果d

用到牙縫擦, 姐係你d牙肉唔健康
一定係由牙線用起

電動牙刷本身已經有一定力度 你唔識用力咁用電動牙刷會刷蝕d牙

因為你真係刷蝕哂